賤種泛民梁計娼解釋下何謂「不盲目」派錢？

D讀會計自由派信徒特別膠，劏房波又係，梁計娼又係

一味反對派錢，講一D空洞詞語「盲目」派錢，香港派過幾多次錢呀？ 不盲目又係怎樣的？

與其留返D錢俾黑警買裝備、送大禮上中國、起維穩建築

點解唔派街坊？

有個思維仲奇特「憂派錢推高口罩價格」

講到派好撚多錢，講到市民多左錢就會食炒價，講到而家無炒價

唔通市民多錢左去買米又憂推高米價？

對於政府或於財政預算案向市民派錢，會計界議員梁繼昌認為，不主張政府漫無目的地向市民派錢，憂慮在現時情況或會提高口罩、消毒藥水等必需品的物價，因此認為盲目派錢會沒有意思。而莫乃光則指，如政府向全民派錢，屆時基層市民會把錢花在購買口罩，擔心會造成抬價問題。

D賤畜思維都好撚錯亂

派佢老母
1蚊都唔淮拎走

講真, 讀會計既真係特別ON

我未見過醒既會計

梁繼娼&莫奶光呢2條偽黃多年來做過啲乜？

其實會計界&IT界都要光復

踢走民主狗黨

叫呢兩個界別手足們選過另一個真泛民

叫佢地兩個唔好霸死地，選舉前我會狙擊佢地

所以徵消費稅可以平抑物價

佢兩個毫無建樹，阻頭阻勢，抗爭前線永唔見人，得閒開記招犬兩聲

唔諗下手足可以拎D錢買裝備打返林鄭

關民主黨咩事，五毛唔好乘機抽水

留呢兩個喺度會害死泛民，流失好多基層票

唔係靠民間智慧，泛民真係以為自己可以區議會贏咁多？

如果問題係市民缺乏基本醫療衛生物資
派物資會好過派錢好多
雖然依家政府無撚機會派物資所以都係派錢好過

問題係市民點樣用錢係市民既自由，佢地要買物資要叫雞都係佢地既自由

派錢最能解決到目前既情況

即使市民買IPHONE又點，而家要振興消費
出街買野

真正既自由市場係：我拎左錢點駛，駛撚你幫我決定同諗埋咩

推

又係老老土土派比老人 新移民家庭 綜援戶

不分化

廢中廢老又有錢收

其實柒婆小氣放棄二代係人都知
有幾on9 先會覺得派年輕一代同真香港人